特區政府=元，高登=陳友諒，連登=朱元璋，親子/香討=張士誠

老衲-呢？

老納=活佛

On9仔

愛字頭？

我=張無忌
琪=趙敏

老衲=劉伯溫

躝

識得抽身而退係本事

狗

成崑

徐達呢